## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:    
Развёртывание на одном хосте:    
1. Создайте новый проект из шаблона ASP.NET Core Web Application with React.js.    
2. Убедитесь, что в файле Startup.cs добавлено SPA-middleware.    
3. Запустите ваш проект и убедитесь что фронтенд и бекенд работают правильно.    
4. Также можете запустить сборку фронтенда отдельно от процесса сборки бекенда. Для этого используйте метод UseProxyToSpaDevelopmentServer().    
Развёртывание на разных хостах:    
5. Создайте новый бекенд проект из шаблона ASP.NET Core Web Application with API.    
6. Создайте новый фронтенд проект с помощью create-react-app.    
7. На бекенде настройте CORS для адреса вашего фронтенд приложения.    
8. На фронтенде создайте страницу с отображением погоды. Данные о погоде получайте с вашего бекенд приложения.    
